[新手]香港有咩花粗生又靚？

屋企有個幾大既窗臺，所以想種d植物，平時太陽唔太猛

我可以種d咩植物？
有冇d咩實用網站可以幫到新手上路？
買花係咪花墟/tb/Amazon 多？

非洲紫羅蘭
多肉植物
甜蘿勒

萬里望花生

多肉